政府判義務急救員4年監禁以反制美國制裁譚耀宗等人

政府: 好嬲好嬲呀我要發脾氣啦，判你坐4年監先

ok

抗爭者：好嬲好嬲，食黃店報仇先

3樓收左今個月人工咩？

我屌你都嫌哂精

我都想好似攬鈔巴咁個個月有人血食